13/1(一） 聽日各大專院校開Sem啦喎

有冇咩行動呀？

推

朝早喺各交通工具上繼續「和你咳」
唔鍾意咳嘅朋友繼續 air drop 文宣日程表
亦可以手攞文宣 更加引人注目
19/1 天下制裁大遊行
另誠邀各位繼續喺校園裡面貼文宣「和你廁」
食開sem飯去邊就梗係唔駛講啦

希望聽日大家聽到口號會接

呢樣真，而家校園打壓越黎越勁，但一定要繼續發聲

希望組隊打爛閘機先

我接！

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

巴打讀邊間

香港既中心個間

Same

而家Poly 成個監獄咁